Zugegen: dieselben.
Auf geziemendes Ansuchen dess Soldatenweibes Mari Taewas wird hiermit der Wahrheit gemäss attestiert: dass sich wegen Leben und Aufenthalt ihres Mannes Abram Taewas seit seiner Abgabe zum Rekruten im Jahre 1844, also in 17 Jahren, nicht das Geringste hervorgehtan hat.
Gemeindeschreiber: J. Weitzenberg
